炒車丫連登仔：加州嗰一千張廢棄"選票"其實係吉嘅信封

連登仔: fake news 你個 fake news

依家影埋相俾錢買票

警方正式開file 調查